282班能樣賺黃絲錢點解唔拉得先，拉得好呀十卜

十卜十卜

佢地點賺

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：

求下你唔好再抹累我🙏🙏

手腳